問我地係咪真係咁憎你地？ 我恨不得你地死三代呀！

除咗好嬲 真係咩都做唔到

同感